集思廣益，如何玩9仆街地產狗

做租客就比佢串
做業主就比佢昆

無時無刻都要提防佢地

唔租樓買樓等地產界無生意

幫襯新型網上低佣既公司
（之前好似有搞詞）

中五畢業份佣仲高過律師